1.Kopi folder CI ke htdocs web server anda (BitNami,XAMPP,dsb)
2.Pastikan base_url di file CI\Application\config\config.php line 18 sudah benar
3.Buat Database MySQL baru, lalu import sql yang sudah diberikan
4.Pastikan konfigurasi file CI\Application\config\database.php sesuai dengan Data Base yang dibuat
5.Web ini adalah web e-commerce. Untuk mengakses front-end gunakan link xxx/CI/index.php/front/main.
Untuk mengakses back-end gunakan link xxx/CI/index.php/back/main.
Jika ada pertanyaan silahkan hub saya di ivanmasli@gmail.com